# １時間目　可憐な転校生は男の子！？

※第２章で学生寮に入るまではヒロインの「雨桜ひかり」の視点でお送り致します。

## 第１章　～自己紹介～

男なんて大嫌いだ。

男なんてただの性欲の塊、歩くセクハラ、女子をエロい目でしか見れない変態野郎だ。

一緒にいるだけで虫唾が湧く。

？？「………ちゃん」

男を好きになるなんてあり得ない。

あんな馬鹿な生き物のどこがいいのやら…。

？？「……りちゃん」

男なんて私の周りにはいらない。

あんなのと一緒にいるくらいなら…。

？？「ひかりちゃん！」

ひかり？「え？」

？？「大丈夫？ホームルーム始まるよ。」

ひかり？「え？あ…。」

クラスメイト「くすくす…」

私の名前は「雨桜ひかり」。私立桜女子学園の２年生。

成績は常にベスト５に入ってて、運動については学年トップ…と言いたいところだけど実はどうしても１位を取れない。

？？「えー、まず今日は転校生を紹介します。」

この人は「松島彩乃」先生。私たちの担任で、生物を教えてるの。

実はうちの学校、中等部から高等部へは成績が良ければ系列校へエスカレーター方式で上がれるの。私がいるこのクラスは、エスカレーター方式で上がれるだけの成績を持った人達の教室。でも中にはそれでも外部の学校にいる人もいるみたいだけどね…

ざわざわ…

松島先生「静かに。じゃあ自己紹介して。」

？？「は…はい…。このたびこのクラスでお世話になることになりました、「浅倉葵」といいます。えっと…よろしくお願いします。」

松島先生「浅倉さんは諸事情あって静岡から来たばかりで右も左も分かりません。ですから皆さんで支えてあげてください。あと、お昼休みに質問攻めにするのはいいですけれど、桜女子の生徒としての自覚を持って行動してください。じゃあ席は…。」

クラスメイトA「先生、愛野さんの横が空いてます。」

松島先生「そうね。じゃあ浅倉さん、窓際の一番後ろの右から２番目の席ね。」

葵「はい。」

ざわざわ…

松島先生「はーい、静かにして。続けて授業始めますよー。」

## 第２章　～秘密の乙女～

放課後…

ひかり「あれ？みらいちゃん、もう浅倉さんと仲良くなったの？」

？？「うん。お昼休みも一緒にご飯食べたしね。」

彼女は「飯島みらい」。１年生の時から同じクラスで、すごいお人好し。どの分野もそつなくこなしてるだけと本人は言ってるけど、実はどれもトップ５に入ってるんだよね…

葵「はい。みらいさんもみゆきさんもすごく親切にしてくれたのですごく助かりました。」

ひかり「そういえばみゆきちゃんは？」

みらい「先に帰ったよ。やりたいことがあるとかなんとか…。」

ひかり「ふーん。そういえば浅倉さんは寮？それとも実家？」

葵「寮です。」

みらい「それも私とみゆきと同じ部屋なんだ。」

ひかり「うわー…いいなー。」

？？「ひかりはそもそも第３寮でしょ？あそこもういっぱいじゃん。」

彼女は「春田詩織」。みらいちゃんと同じく、１年生の時から同じクラスで、勉強は苦手だけど、テニスがすごく上手で、今はテニス部の部長をやってるの。

詩織「あれ？でも第４寮もいっぱいじゃなかったっけ？」

みらい「私とみゆきと同室だった二人が自宅通学になったからそこに入れたんだって。」

詩織「ふーん。」

みらい「確か寮母さんの話だと、姉妹で入ってくるとか…。」

ひかり「え？妹さんいるの？」

葵「ええ、１つ下の。」

ひかり「そうなんだ…。あ、そうだ。私も後で二人の部屋、行っていい？」

詩織「あ、じゃあ私も。」

みらい「私は別にいいけどみゆきがいいって言うかどうか分からないし、葵とその妹さんも片付けもあるだろうし…。」

ひかり「みゆきちゃんならいいって言うと思うけどな…。でも確かに浅倉さんも今日入ってきたばっかりだから大変だよね。手伝おうか？」

葵「あ、いえ。そんなに荷物も多くないので大丈夫です。」

みらい「確かに荷物少なかったよね…。」

ひかり「そう？じゃあもしお手伝いが必要になったらいつでも連絡して。」

葵「あ、はい。ありがとうございます。」

ひかり「あ、そうだ。一応LIME交換しておこう。」

葵「はい。」

二人はスマートフォンを取り出し、LIME交換をした。その後四人は第４寮前に着くまで話しながら歩いた。

みらい「じゃあまた明日ねー。」

ひかり「うん、また明日ー。」

二人は第４寮に入った。

※ここから視点が葵に切り替わります。

ラウンジにて…

？？「あ、お姉ちゃん、おかえりー。」

葵「うん、ただいまー。」

この子は妹の「浅倉遥」。１つ下の妹で、両親が生きてた頃は家のことをお母さんと一緒になって全て取り仕切ってたしっかり者。でも、事故で両親とも失ってからはちょっと強がってる部分もあるんだよね…。

葵「そういえばどうしてここにいるの？」

遥「実はお部屋の場所が分からなくて…。」

みらい「あー、この寮、無駄に広いからね…。じゃあ一緒に行こう。」

遥「え？」

葵「みらいさん、今朝、先生が言ってたルームメイトの一人なんだって。」

遥「そうだったんだ…。」

三人は寮の部屋に向かった。

ガチャッ…

？？「あ、おかえりー。」

みらい「ただいまー…ってずいぶんスッキリしたね！？」

？？「みぃちゃんのは全部机の上に置いておいたよ。」

みらい「ありがとう。てかこのカーテンは？」

？？「一応ね。女の子だけならいらないんだけどね…。」

遥「え？」

葵「…みゆきさんに結構あっさり男だってバレちゃいました…。」

遥「え………ええーーーーーーー！？」

彼女は「愛野みゆき」。同じクラスの子で、もう一人のルームメイト。噂だと、彼女の学力は飛び抜けてて、毎回テストで全科目満点学年１位を取ってるとか…。なんと僕が教室に入って３秒で男だと見抜いてたそうです…。

遥「あの、このことは…。」

みゆき「誰にも言ってないよ。」

遥「え？」

葵「みゆきさんとみらいさん、このことは黙っててくれるって。あと、バレないように協力もしてくれるみたい。」

遥「え？いいんですか？」

みゆき「普通なら騒ぐけど、葵さんは下心とかなさそうだし、なにより被害者だからね。それにこのことが他の人にバレたら大事だから…。」

## 第３章　～真相～

みらい「それにしても「本当に男の子なの？」って思うくらいよく似合ってるよね…。こうしてると本当に女の子にしか見えない…。」

葵「すごく複雑です…。」

四人は机を囲んで座った。

みらい「でも松島先生はなんでこんな危険を冒してまで入学させたんだろう…。バレたら葵の退学だけじゃ済まないよね？ただ女の子として入れたいってだけなら共学の学校に女子として編入させるほうが安全だよね？」

葵「僕も確かにそう思ったんですけど、その理由については全く話してくれないんですよね…。」

ガチャッ…

彩乃「やほー、どう？片付けのほう…は…。」

みらい「松島先生、ちょうどいいところに…。」

彩乃「え？」

葵「ちょっとこっち来てくれる？」

彩乃「え？私、なんかした？」

葵「伯母さん、そろそろ話してもらうよ。」

彩乃「え？何を？」

葵「とぼけないで！なんで僕を…むぐっ！！」

みゆき「葵さん、そんな大きな声で叫んだらバレちゃうよ。」

葵「………ぷはっ…。ごめん…。」

みゆき「あと、ここや学校にいる時とか、とにかく女の子でいる間は一人称は「私」のほうがいいと思うよ。」

みらい「確かに…。中にはボクっ娘ってのもいるけど、葵は本当の男の子だからね…。」

彩乃「あらら…もうバレてたのね…。まあ当たり前か…。魔法使いに新聞部部長だしね…。」

葵、遥「え？」

葵「魔法使いって…誰が？」

みゆき「私…。」

葵、遥「え………ええーーーーーーー！？」

みらい「そんなことよりも松島先生、どうして葵を編入させたんですか？」

彩乃「ん？何か問題でもあった？」

葵「大アリだよ。僕は男だよ？」

彩乃「………。そうだったの？見た目も女の子っぽいし、名前も女の子っぽかったから全然分からなかったわ。」

遥「絶対嘘だよね！？この前「お兄ちゃん」って言ってたもん！」

彩乃「そんな細かいことはどうでもいいのよ…。」

葵「全然細かくないよ！これ以上の問題ないよね！？」

遥「それにこれがもし公になったら、お兄ちゃんが退学させられるだけじゃ済まないよ。」

彩乃「………。葵はここに通うのは嫌？」

葵「嫌だよ。もしバレたらしゃれにならないもん。ただ、何かしらの正当な理由があるっていうなら話は別だけどね…。最も、男子が女子校に通う正当な理由なんてないと思うけど…。」

彩乃「………。…本当の理由、話さないとダメ？」

四人が頷くと…

彩乃「しょうがないわね…。」

みらい「渋々言うような話じゃないですよね…。」

葵「それに、ここに通うこと、承諾した覚えもないからね。」

彩乃「そりゃ葵に言ってないもん、\(｀^´\) ﾄﾞﾔｯ!」

葵「ドヤ顔で言うことじゃないよね！？」

遥「まあまあお兄ちゃん、それについては後で言及するとして、まずはここに編入させられた理由を聞かないと…。」

彩乃「その前に愛野さんと飯島さんに１つ聞きたいことがあるんだけどいい？」

みゆき「はい、何ですか？」

彩乃「雨桜さんの男性に対する考え、知ってる？」

みゆき「はい。確か…」

～男なんて大嫌いだ。～

～男なんてただの性欲の塊、歩くセクハラ、女子をエロい目でしか見れない変態野郎だ。～

～一緒にいるだけで虫唾が湧く。～

～男を好きになるなんてあり得ない。～

～あんな馬鹿な生き物のどこがいいのか分からない。～

～男なんて私の周りにはいらない。～

～あんなのと一緒にいるくらいなら死んだほうがいい。～

みゆき「…でしたっけ？」

彩乃「うん。」

遥「それ、その雨桜さんって人にバレたらやばいよね？」

葵「\(ガタガタ…\)」

みらい「葵さん、大丈夫？」

彩乃「あー…葵に聞かせるのはまずかったわね…。葵、話聞けそう？」

葵「う…うん…。」

彩乃「担任として、あの子がすごく心配なの。だからなんとかしないとって思ってね…。そんな時に葵たちを預からないといけないって話になってね…。」

葵「つまり僕に雨桜さんと恋愛しろと？」

彩乃「いいと思うけど？だって小学生の時、あなた、彼女のこと好きだったじゃない。」

葵「え？僕が雨桜さんを…好きだった？」

彩乃「「桜井ひかり」ちゃんって子、好きだったでしょ？」

葵「え？うん…。え？もしかして彼女が雨桜さん？」

彩乃「そうよ。確か去年の９月だったかな？お父様が亡くなったから今はお母様の旧姓を名乗ってるの。」

葵「どうりでどこかで見た覚えたあるなって思った…。」

彩乃「それにひかりちゃん自身もあなたのこと好きだった時期があったみたいだし、彼女の男嫌悪を治すのに適任だと思ってね。」

みらい「でも松島先生、葵さんは男であることを隠してここに入ってますし、ひかりも葵さんのこと、女の子だと思ってますよ？どうするつもりなんですか？」

彩乃「あ…。」

みゆき「完全に忘れてたんですね…。」

葵「じゃあここに入った意味、全くないよね？」

彩乃「そうね…。」

葵「それに高校進学時はどうするのさ。男なのにここ出身って問題でしょ。」

彩乃「あー…その件は大丈夫。校長に考えがあるみたいだから。」

みらい「校長まで巻き込んでるんですか…。」

彩乃「こんな危険なこと、私一人のチカラでできるはずないじゃない…。」

みらい「確かに…。」

遥「あの、みゆきさん、一ついいですか？」

みゆき「何？」

遥「ここって水泳の授業って…。」

みゆき「普通にあるよ…って、あ…。松島先生、葵さん、水泳の授業どうするつもりですか！？」

彩乃「それも校長が問題ないって。」

遥「どれだけ校長先生に迷惑かけてるんですか…。」

彩乃「とにかく、葵をここに入学させたのはそういう理由。」

葵「なんか釈然としないなぁ…。」

## 第４章　～決断～

彩乃「それでもここにいるのは嫌？」

葵「うーん…。」

彩乃「あ、悩むんだ…。」

葵「ここにいることのリスクが大きすぎるからね…。でもまたひかりちゃんと一緒の学校に通えるならって思って…。」

彩乃「あ、そこ？」

葵「そうじゃなきゃこんなとこ願い下げだよ…。」

彩乃「まあ…そうよね…。愛野さんと飯島さんは葵と一緒に生活したくない？」

みらい「嫌ではないですけど、やっぱり異性ですから身の危険は感じますね…。」

彩乃「あー…でも大丈夫だと思うよ。葵、ものすごいヘタレだから。」

葵「ちょっ…伯母さん…。」

彩乃「事実なんだからいいじゃない。」

葵「事実でもそんなこと言われたら恥ずかしいってば…。」

彩乃「んー…じゃあいっそ切り落としちゃう？愛野さんのお父さん、お医者さんだからお願いすればやってもらえるかもよ。」

葵「え！？」

彩乃「冗談冗談。」

葵「いやそれどう聞いても冗談に聞こえないって…。」

彩乃「でも愛野さんのお父さんがお医者さんってのは本当だから、葵が望むなら…。」

葵「望まないよ！」

彩乃「まあそれはいいとして、愛野さんはどう？」

みゆき「絶対間違いを犯さないって確約ができるならいいですけど…。」

彩乃「ほらほら葵、愛野さんも飯島さんも同意してくれてるよ。」

葵「どう考えても完全に同意したとは言えないよね！？まあそんな間違いを犯すつもりはないけど…。」

みらい「逆にそう言われると女子としては傷つくよね…。」

葵「じゃあどう答えろって言うの！？」

彩乃「あーもう話脱線してるよ！それで、どうするの？通うか通わないか。」

葵「あーもう通えばいいんでしょ？通えば！」

彩乃「あら、結構男らしいじゃない。」

葵「僕だってひかりちゃんの男嫌い治すの手伝いたいから。それにもう教室で自己紹介までしちゃった以上、後戻りできないじゃん！てか伯母さん、僕の同意を得ないままあそこに立たせたの、退路を断つためでしょ。」

彩乃「あ、バレた？」

葵「分かるよ…。」

彩乃「…まあいいわ。葵が通うっていうなら私も全力でサポートするわ。ただし、絶対間違いを犯さないこと、そして留年とかしないようにしっかり勉学に励むこと。いい？」

葵「うん…。」

みゆき「私たちもサポートするから、安心して。」

みらい「うんうん。」

葵「みゆきさん、みらいさんも…。」

みらい「とりあえずまずはその堅苦しいのやめよう。」

葵「え？」

みらい「私のことは「みらいさん」じゃなくて「みらい」、みゆきのことも呼び捨てでいいから。それと私たちに対して敬語は禁止。クラスも部屋も一緒なんだから。」

みゆき「ちょっとみぃちゃん、それはさすがにいきなりハードル高くない？」

みらい「でもそのくらいしないと逆にバレやすいと思うよ。クラスも同じ、部屋も同じで敬語で呼んでるとか不自然すぎて距離を置く理由があるんじゃないかってなってその理由を突き詰めたらって可能性も…。」

みゆき「確かにそうだけど…。」

みらい「というわけで、今日から「さん」付けと敬語は禁止ね。いい？」

葵「う…うん…。」

みらい「あとはそうだね…コスメとかそういうのもちゃんと覚えておかないとね。」

葵「え？」

遥「確かにそうですよね。女の子なのにその辺りに無知なんて言ってられないですもんね。」

葵「え？でも僕…。」

四人「わ・た・し！」

葵「あう…ごめんなさい…。」

彩乃「じゃあ私はこの辺で。じゃあねー。」

パタン…

みらい「これはまず話し方から直していかないといけないか…。今日金曜日だから、今夜と明日と明後日で女子としての最低限の話し方や仕草、知識を身につけてもらうよ。みゆき、今日の葵のご飯、ここに持って来れる？」

みゆき「一応寮長さんに話してみるけど…。」

葵「\(みらいさんの目が怖い…。\)」

